[ios]isafe pro問題...

開左個face id 係咁彈app 入唔到去 可以點搞？